有冇手足去過印尼參觀雨林或睇科莫多龍？

細佬由細到大都好中意動物，成日去動物園。到而家出來做野，叫做有少少經濟能力，就想去睇下真正的熱帶雨林同科莫多龍。

有沒有手足去過印尼探討過大自然？

我知道科莫多龍係住響島上，而唔係雨林，咁有冇辦法一次過去哂？

順便玩埋印尼雞

旅遊保一般包唔包？

咬一啖唔係講笑

淨係菌都多到喊

上年去左睇科莫多龍 好震撼，差d見到佢搵食
但睇科莫多龍得三個島有得睇，個d都唔係雨林黎

佢地好多時間都係攤響到訓

你可以去科莫多島，潛幾日水，順便上島睇2種科莫多龍，一種係圈養，較大條但較懶，會有專人攞住支野保護住你咁去睇；另一種係野生的，佢地會追住人類討食物，你可以坐艇仔去沙灘睇，d 龍會游水追出黎，船家會馬上避開佢地，因為萬一咬親你就大獲了。

俾佢咬到有冇得救? 似唔似蛇咁有血青?
睇既話緊係想睇野生啦.

認真咬到會點

想問下呢隻係唔係

睇D生態節目好似話佢地有毒

游水追出黎咁堅

沙巴見過

其實都有d危險性，隻野有可能攻擊人

顏色唔似

抗生素應該okay, 俾佢地咬而死係因為細菌感染
利申：唔係讀bio

佢哋下顎有毒液腺。
咬水牛一啖，3日內水牛會死。

俾佢咬到要即刻坐直升機走😂😂

科莫多龍

聽講佢地本身冇毒，但係佢地食腐肉導致佢地牙罅/口腔有敗血病細菌。我覺得恐怖過有毒

條龍既毒素可以令被咬既獵物凝唔到血
之後會吊住獵物尾
等到獵物失血過多暈倒/死亡時先出口食
係幾高招既

之前睇 National Geographic係咁講

新加坡一名68歲男子昨天在印尼拍攝科摩多龍（Komodo Dragon）時，不幸被科摩多龍咬爛左腿，隨後被快艇緊急送醫治療，目前未知傷勢。報導稱科摩多龍的利齒與毒液相當危險。